女朋友話我唔夠幽默

大家可唔可以分享下d笑話

你好幽默

笑死我 你根本冇女朋友

你個樣幽默咪得囉

個樣有幾分似林峰同羅志祥

呢d野好難勉強 唔係講幾個笑話就幽默

上網大吧啦！不過個個人笑點都唔同。

屌你又話唔識講笑話

愛你嘅你講咩都會笑

搵個笑點為0既女朋友就可以

我因為咁會俾男朋友話煩

搵過唔出聲既男朋友就可以

我條女仲要話我個fd幽默過我好多 如果冇我出現就會同佢一齊

從前有個船長 佢姓羅 叫羅船長

從前有三隻蝦⋯⋯

推

著高低襪囉

後生版？

跳光速屌閪舞畀佢睇

幽默係由心而發
你油頭毒撚口殘嘴賤
比你周星馳上身
講到1999
咁有撚用咩

呢個真，同一個笑話同兩條女講有個笑到仆街，有個無反應，真係睇人

你踎低休一休隻襪囉